"讀經濟等乞食" 只係都市傳說！

真正深諳經濟學嘅人又點會乞食呢？

真正深諳經濟學嘅人又點會讀經濟呢？

Wai Chun水人正仆街

熟悉經濟學最大的好處就係明白自己點解失業

六常發左達記住關照下我

張六常我屌你老母

讀經濟，悔終生

條毒撚

妖言惑眾

shut up

好呀

安慰自己: 週期性嘅姐

唔好

你 = 校園台妲己，教壞啲 dse 學生

我咁講it一定係 cyclical